# Copyright © Michal Čihař <michal@weblate.org>
#
# SPDX-License-Identifier: GPL-3.0-or-later
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Weblate 5.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/WeblateOrg/weblate/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-15 18:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-28 08:40+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/javascript/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.16-dev\n"

#: weblate/static/editor/base.js:94
msgid "Please select target plural by clicking."
msgstr "請透過點擊選取目標複數型。"

#: weblate/static/editor/base.js:174
#, javascript-format
msgid "Cmd+%s"
msgstr "Cmd+%s"

#: weblate/static/editor/base.js:176
#, javascript-format
msgid "Ctrl+%s"
msgstr "Ctrl+%s"

#: weblate/static/editor/full.js:265
msgid "Translation memory entry removed."
msgstr "已移除翻譯記憶條目。"

#: weblate/static/editor/full.js:298
msgid "The request for machine translation has failed:"
msgstr "使用機器翻譯之請求失敗："

#: weblate/static/editor/full.js:311
#, javascript-format
msgid "The request for machine translation using %s has failed:"
msgstr "使用 %s 作機器翻譯之請求失敗："

#: weblate/static/editor/full.js:346
#, javascript-format
msgid "Cmd+M then %s"
msgstr "Cmd+M 接著 %s"

#: weblate/static/editor/full.js:348
#, javascript-format
msgid "Ctrl+M then %s"
msgstr "Ctrl+M 接著 %s"

#: weblate/static/editor/full.js:450
#, javascript-format
msgid "Press Cmd+I then %s to dismiss this."
msgstr "請按下 Cmd+I 再按 %s 以略過它。"

#: weblate/static/editor/full.js:455
#, javascript-format
msgid "Press Ctrl+I then %s to dismiss this."
msgstr "請按下 Ctrl+I 再按 %s 以略過它。"

#: weblate/static/editor/full.js:597
msgid "Clone to translation"
msgstr "拓製翻譯"

#: weblate/static/editor/full.js:603
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: weblate/static/editor/full.js:614
msgid "Delete entry"
msgstr "刪除條目"

#: weblate/static/editor/zen.js:105
msgid "There are some unsaved changes, are you sure you want to leave?"
msgstr "修改尚未儲存，您確定要離開嗎？"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:171
msgid "Error loading search results!"
msgstr "搜尋結果載入錯誤！"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:175
msgid "No new matching source strings found."
msgstr "找不到符合的來源字串。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:245
msgid "Sort this column"
msgstr "排序此欄"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:487
msgid "Error while loading page:"
msgstr "載入頁面時發生錯誤："

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:764
msgid "Text copied to clipboard."
msgstr "已複製文字至剪貼簿。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:768
msgid "Please press Ctrl+C to copy."
msgstr "複製請按 Ctrl+C。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:792
msgid "Search…"
msgstr "搜尋…"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:793
msgid "Available:"
msgstr "可用："

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:794
msgid "Chosen:"
msgstr "已選擇："

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1059
msgid "Weblate is now scanning the repository, please be patient."
msgstr "Weblate 正在掃瞄儲存庫，請稍等。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1175
msgid ""
"Notification settings removed, please do not forget to save the changes."
msgstr ""

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1298
msgctxt "Alert to user when opening browser developer console"
msgid "Stop!"
msgstr "停下來！"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1304
msgid ""
"This is a browser feature intended for developers. If someone told you to "
"copy-paste something here, they are likely trying to compromise your Weblate "
"account."
msgstr ""
"此為面向開發者的瀏覽器功能。若有人告訴您將東西貼到這裡，他們很可能是想入侵您"
"的 Weblate 帳號。"

#: weblate/static/loader-bootstrap.js:1310
msgid "See https://en.wikipedia.org/wiki/Self-XSS for more information."
msgstr "深入資訊請參見 https://en.wikipedia.org/wiki/Self-XSS 。"

#: weblate/static/zammad.js:7
msgid "Weblate feedback"
msgstr "Weblate 意見回應"

#: weblate/static/zammad.js:8
msgid "Get help"
msgstr "取得協助"

#: weblate/static/zammad.js:10
#, javascript-format
msgid ""
"Thank you for your inquiry (#%s)! We'll contact you as soon as possible."
msgstr "感謝您的詢問 (#%s)！我們會盡快聯絡您。"

#: weblate/static/zammad.js:17
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: weblate/static/zammad.js:25
msgid "Your name"
msgstr "您的名稱"

#: weblate/static/zammad.js:33
msgid "Your e-mail"
msgstr "您的郵件信箱"

#: weblate/static/zammad.js:41
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: weblate/static/zammad.js:45
msgid ""
"Please contact us in English, otherwise we might be unable to process your "
"request."
msgstr "請以英文與我們聯繫，否則我們可能無法處理您的請求。"

#: weblate/static/zammad.js:51
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Sun"
#~ msgstr "週日"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Mon"
#~ msgstr "週一"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Tue"
#~ msgstr "週二"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Wed"
#~ msgstr "週三"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Thu"
#~ msgstr "週四"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Fri"
#~ msgstr "週五"

#~ msgctxt "Short (for example three letter) name of day in week"
#~ msgid "Sat"
#~ msgstr "週六"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Su"
#~ msgstr "日"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Mo"
#~ msgstr "一"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Tu"
#~ msgstr "二"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "We"
#~ msgstr "三"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Th"
#~ msgstr "四"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Fr"
#~ msgstr "五"

#~ msgctxt "Minimal (for example two letter) name of day in week"
#~ msgid "Sa"
#~ msgstr "六"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Jan"
#~ msgstr "1月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "2月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Mar"
#~ msgstr "3月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "4月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "May"
#~ msgstr "5月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Jun"
#~ msgstr "6月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Jul"
#~ msgstr "7月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "8月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Sep"
#~ msgstr "9月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Oct"
#~ msgstr "10月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Nov"
#~ msgstr "11月"

#~ msgctxt "Short name of month"
#~ msgid "Dec"
#~ msgstr "12月"

#~ msgid "Today"
#~ msgstr "今天"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "複製"

#~ msgid "Copy and save"
#~ msgstr "複製並儲存"

#~ msgid "Add to screenshot"
#~ msgstr "新增畫面快照"

#~ msgid "Ctrl/Command+%s"
#~ msgstr "Ctrl/Command+%s"

#~ msgid "Ctrl+I then %s"
#~ msgstr "Ctrl+I 接著 %s"

#~ msgid "Copied"
#~ msgstr "已複製"

#~ msgid "Selected:"
#~ msgstr "已選："

#~ msgid "Alt+%s"
#~ msgstr "Alt+%s"

#, fuzzy
#~| msgid "Available:"
#~ msgid "Available %s"
#~ msgstr "可選:"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Short name of month"
#~| msgid "Nov"
#~ msgid "Now"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Strings with any failing checks"
#~ msgstr "有任何查核缺點的字串"

#~ msgid "Fuzzy strings"
#~ msgstr "模糊的字串"

#~ msgid "Translated strings"
#~ msgstr "已翻譯的字串"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "確定"

#~ msgid "AJAX request to load this content has failed!"
#~ msgstr "AJAX 請求載入此內容已經失敗！"

#~ msgid "Loading…"
#~ msgstr "載入中…"

#~ msgid "Confirm resetting repository"
#~ msgstr "確認重設資源庫"

#~ msgid "Resetting the repository will throw away all local changes!"
#~ msgstr "重設資源庫將遺失所有本地更改！"
